不得不否認 濂囝真係香港車迷之光

開學嚕 同學仔入

不得不否認定不得不承認呀

咪jer啦吊